[月經]一人一首自己最鐘意既動畫OP/ED

有買碟睇既實聽過呢首

百變小櫻Magic咭 粵語 主題曲

封神演義 Will

上ed
op

今季最好聽既OP

百聽不厭

神曲

皇家雙妹嘜
ありったけの情熱で

LOVE SOMEBODY

可惜100mphの勇気Youtube揾唔到

揾到啦

化物語Ed

To the Beginning - Kalafina

Slam Dunk Op
其實六首都好正

ここから、ここから

G持